我屌你老母 尋日仲有人帶緊風向唔好屌警犬

「警方經調查後，相信女子因感情問題而輕生」

香港警察同佢既屋企人
無一個係無辜

今日少左班垃圾

聽唔明你講乜？
你係話緊班狗定侮辱緊死者？

警犬我屌你老母

連登仔一邊話黑警封鎖真相,但係見到有人PO相出黎就話要D相,真係諷刺

我想講話放風放個警犬班人係垃圾

中國人可能都有部分好人(例如之前上嚟開post嗰個)，警察就一定冇一個係無辜，全部賤過狗

屌你老母，有遺書寫到明
都話有感情問題，問你老母咩

知唔知咩叫尊重死者
單機啦你

咁又係,就算要po都應該po上liveleak或者bestgore然後再貼條link上黎
我記得前排christchurch shooting成班連登仔求片喎,條片入面死左幾十人,冇人話尊唔尊重死者喎

推

禍必及家人
黑警

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY